轟阿妓鏝出副選都贏英超隊 how about 49000?

一陣有狗咬你

尊 重 D

Respect

摩佬有無去罵人地慶祝

都唔公平 有乜理由其他三隊對英超 我曼對英冠?

姐係迫我曼出副選輸波姐 足總又出手玩迫害食屎啦

死獌狗：
屌你老母反撚夠未啊
尋日輸比隊垃圾已經好唔開心
一起身見到你班仆街煩撚住晒就更加火
屌你老母反獌狗

死獌狗，笑到我仆街

source?

唔係講會員死獌狗
係另一隻死獌狗

原來係來自假獌，咁送俾你哋用嚟做藉口反駁反獌

阿妓出曬正選咪又係排第五

做咩姐你，明明講緊聯賽盃

不如講下歐聯有幾多個

淪落到要笑阿狗